先用和理非禁住勇武，再清算和理非

對支那黎講，只要勇武收皮，和理非就好易對付
最絕係，一開始用和理非禁住勇武（解散軍）
面對咁強既敵人，香港人可能要再等下次

push